幫手 report 曱甴 post (不斷更新)

藍絲、克警常用的"曱甴"一詞會助長仇恨，已有討論：

所以我寫咗個 bot 搜集了這兩天內藍絲 page 內有"曱甴"二字的言論。

我只是個太年輕的少年，沒那麼多分身，希望各位手足，用你哋個 account 幫手向 facebook report hate speech。大家忙，明白的，所以以下已按 like 數排列，等大家可以優先 report 影響力較大的 post，兄弟爬山，幫到幾多幫幾多啦

如果有成效，我會每天 update 仇恨言論 post list。亦都歡迎提出新 keyword，我會加入我個 bot。

TL;DR 唔該幫手 report hate speech ↓↓

12/08/2019 20:42 7017 likes 暴徒用彈珠射傷自己友，然後老屈差人用布袋彈射傷，呢班曱甴真係厚顏無恥！😡
12/08/2019 11:20 6294 likes 臥底呢招真係萬試萬靈！！ 啲曱甴會唔會覺得點解無啦啦鬼打鬼既？ 跟住講：「我好L亂呀！」 支持香港發
13/08/2019 07:00 4420 likes 講出自己立場都要畀人侮辱？藝人黎瑞恩日前評論浸大學生會會長方仲賢買雷射槍事件，然而卻因為言論唔啱黃民
12/08/2019 22:40 4089 likes 口罩曱甴以快閃方式侵佔港九新界多處，嚴重妨礙市民日常生活，極為討厭。葉太葉劉淑儀接受新華社訪問時形容
13/08/2019 14:00 3626 likes 二哥劉業成一回巢，警隊對付暴徒的招數即刻層出不窮，例如昨日疑派人扮成黑衣口罩曱甴智擒暴徒，立下奇功，
12/08/2019 21:30 3518 likes 曱甴勢兇，越趨暴戾！暴徒愈嚟愈可怕，面對如此失理性嘅暴徒，香港警務督察協會主席伍偉基指暴力示威已遠超
13/08/2019 09:29 2844 likes 曱甴終於知衰？曱甴事先張揚今起一連四日堵塞港鐵，但由於早前同類行動惹來全城鬧爆，令成班自以為是嘅曱甴
13/08/2019 11:40 2719 likes 曱甴昨癱瘓機場，大量旅客受害。昨晚8時許，一堆記者圍住一個受阻外國男士訪問，有黃記者問他覺得中國與香
12/08/2019 21:56 2686 likes 網傳影片顯示昨天晚上，北角居民合力打曱甴。 #HKG報 #北角 #黃絲禁入 #曱甴禁入 影片：網絡流
12/08/2019 22:01 1819 likes 呢班曱甴好誠實！ #沒有暴政袛有暴徒 ********* #傳媒唔報我哋報 #報料WhatsApp5
13/08/2019 13:30 1745 likes 社會冇咗警察會點？明明是有事發生，警員前來執法，這些「街（刁）坊（民）」卻如近日的黑衣口罩曱甴一樣，
12/08/2019 21:37 1532 likes 一名女子於11日晚的衝突中不幸受傷，或永久失明！雖然黃營鋪天蓋地指該傷者是警察以布袋彈所傷，但觀乎現
12/08/2019 15:05 1193 likes 請大家廣傳！ 正常的香港市民， 請不要到高危的暴動現埸！ ＃曱甴 ＃縱火 ＃氣油彈 ＃黑金暴徒
12/08/2019 23:32 1137 likes 一班曱甴包圍太古站控制室，要求港鐵交代點解昨晚有警察在站內執法，真係煩到嘔！😠 #HKG報 #包圍太
13/08/2019 08:30 1077 likes 【屈穎妍Blog】認同屈穎妍請Like and Share！ 暴亂持續兩個多月，警方一直處於捱打姿態
12/08/2019 19:41 1072 likes 究竟真相如何？請大Share 出去一齊了解！ Henry Wong sir提供正見、多謝！ 1）傷者
12/08/2019 21:29 1004 likes 重溫昨晚的北角街頭，居民大叫「警察加油」，期盼執法者將曱甴趕出社區！同感即Like！ #HKG報 #
13/08/2019 12:34 828 likes 曱甴：如果香港成為中國，你就無得做生意啦。 鬼佬：我而家就同中國做緊生意。 ＃無知真係好恐怖 ＃是誰
12/08/2019 18:31 801 likes 【周融Blog】認同周融分析請Like！Share出去一齊支持警方平暴！ 如果說反修例暴亂至今的最高
13/08/2019 10:20 750 likes 【28秒睇起‧記得開聲】呢個飆晒冷汗喊住受訪嘅男人被喬裝執法嘅警員嚇窒，仲疑似鬼拍後尾枕自爆身上有刀
13/08/2019 03:01 720 likes 大批「街坊」表示唔滿意站長回應，繼續賴死太古站唔走，到三點鐘都仲唔畀人收工，勁過份！😠😠😠 #HKG

推

btw 【推出去】對付五毛好方法

推